天氣咁撚凍，天文台係咪想謀殺呀？

利申，入左避寒中心

渣ga

死老坑咁都頂唔順

香港嘅濕凍.....

屌，升幾度啦，想凍死人咩，識唔識報天氣

今朝先做完外圍巡邏
一d都唔凍

比翻個名人啦

係咪on9 都唔關天文台事

立法低過20度高過25度就強制放有薪假啦屌

你都on9 天氣唔關天文台事關邊個事

天文台是咪傻撚左
無啦啦調低貢多度

天文台係預測天氣唔係控制天氣呀傻鳩
恥笑開始

成堆新會員

天文台作用係咩都唔明 你岩岩大陸落黎？

傻鳩直必腸

利申仲著緊短褲

直必

恥笑開始

林超英幾時出黎交代下

天文台是咪收咗錢想凍撚死班港豬?

你就傻鳩
咁簡單都唔識

依家d 六七十後好唔熬得
郁d 就嗌凍
快d 叫人力資源顧問黎屌柒你地

病到好辛苦 又發燒喉嚨痛

成班辣殺

恥笑開始，咁撚凍唔關天文台事唔通關東北季候風事咩！

難分真假

屌你老母講左n次我係本人

難分真與假

俾返個名人啦

🚬🐋

搵到你啦Ching FP

又一班以為人直必嘅直必

唔凍下點控制人口

渣GA 仲著緊短褲

你邊間避寒中心？唔見有人食緊煙既？

好少見後生仔凍死，多數係老野
天文台好波

係要衝出黎㭍

天文台

香港濕凍係世界最凍

熱死人

關天文台撚事咩